全盛DDG一定救到呢球罰球

好唔公平

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

1

樓主猁狗

樓上猁狗

續左約

迪狗最多葉鴻輝級數
咪對佢咁高要求啦

系

咁耐先加人工，hea救